鶴頂紅-慾望係引領人走入痛苦既毒藥

近排睇到<酒詞>詳細解釋鶴頂紅，睇到打晒冷震
呢種非情歌(或者唔係純情歌)既題材林夕真係寫得神既境界

夕爺